胡慧沖(冲少)生日吃咗麥當勞慶祝，大家可唔可以一齊入黎祝佢生日快樂？

沖仔

唉 飲吃台已死。

慧中瘦咗

好心痛

沖哥成日病

泰麥？

Happy bday!

沖仔hb

沖哥生日快樂

沖哥，生日快樂

我留番雙手揸波好過